笑話：醫好收三百，不好退一千

點擊觀看笑話：

雖然之前睇過，但睇多次都喺覺得好好笑